你地打夠班警未？

打夠嘅就讓俾人打，未打夠嘅就繼續打

原諒我咁暴力，但喺依個時候，我真係唔覺得繼續忍讓會有咩好結果。

你可以唔同意我，覺得我好暴力，影衰曬香港人，喺依到我講聲對唔住，但同樣地我希望你可以提出更加好嘅方案去應對蠻不講理、恃勢凌人嘅克警。

今時今日，香港警察嘅作為令人髮指。示威現場嘅人，對於佢地黎講根本冇中立嘅存在，唔係自己友就係敵人。記者、外國人、議員等等都係佢地攻擊嘅對象，掟胡椒噴霧、掟催淚彈甚至開埋槍射學生個頭，真係想問有咩佢地做唔出？咁嘅情況下，點解我地仲要忍？

和理非嘅手足們，我都好尊重你地嘅決策，每個人都有自己嘅顧慮、理念，唔係個個都可以衝最前，唔係個個都同意用衝擊嘅方式。但係我衷心希望你地可以俾啲空間義士，等佢地可以大展拳腳。

我知實有人話：你地咁做，咁多個人去圍毆一個人同啲克警有咩分別？首先，最緊要當然係懷疑有人冒警，我地只不過盡公民責任。

再者，人善被人欺，啲克警就係蝦我地唔敢郁手先夠膽囂囂張張、蝦蝦霸霸。你試下唔退，反而大聲嗌再向前走，我地咁多人，佢嚇到鳩都縮啦。（發夢喺6月10凌晨嗰日成班人嚇到本身想向前逼進嘅克警後退）

最後，正面回應翻個問題，當然好大分別。唔知各位和理非嘅手足係咪好唔鐘意睇啲英雄片？無論係俾小朋友睇嘅超人定係風靡全球嘅Avengers4，佢地又係唔係講道理講到人地投降？佢地就唔係以暴制暴？冇一種方法係唔啱嘅，唔啱嘅只不過係使用方法嘅人。用於正則正，用於邪則邪。打佢地係為咗救啲手足，唔大力力咁打啲克警邊識驚，捉到就升職加薪，捉唔到又冇野，俾著你都捉咗先講啦下話。

歷史係由勝利者去寫嘅，依場仗香港人唔輸得，如果唔係嘅話唔單只為唔到啲義士正名，都為唔到成場抗爭正名。最後一定要講句，自己香港自己救，香港人加油！

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

抵打

根本就喺唔發火, 當你病貓！

推

邊有人打警察
明明係熱心市民制服恐怖分子

軍裝冇no
便裝冇委任證
假警察

請大家盡翻公民職責，唔好俾啲恐怖份子搞事

冇人打警察
係制伏緊有大量非法武器既恐怖分子